到底咩人會鍾意睇海鳩王

畫風咁撚柒

無腦臭閪

21歲廢青

畫風柒唔柒就見仁見智啦。但啲劇情真係on9到無譜，尾田吹到路飛五皇乜柒，但成個角色啲行為白痴兼衝動，完全冇進步過，有撚病；又懶係有劇情，但譜一條線譜成年幾兩年，搞到完全冇心機追落去，執柒咗去啦，衰閪過火影。

利申：追咗10年

死忠：路飛性格不嬲都係咁
就算阿哥死咗都係咁岸鳩
真男人

提起艾斯，我又諗起，喺頂上之戰，佢十足十一個傻閪，大佬你唔好同我講因為兄弟性命攸關，所以要一個衝上去三大將面前？？wtf？？？？？？？

睇係好睇，係好型呀，拎住碌木一個單挑三大將，但好心你老母臭閪 ，咁弱智嘅人，死撚咗去啦。嗰班送佢去死嘅人又係on9，白鬍子可能老到傻撚咗，身為海賊王第一人，竟然叫啲隊長護送佢去救艾斯，想點撚樣？我真係膠都唔想畀

變左習慣

One piece 應該喺2年前直接skip到佢做海賊王應該會變神作